嘉倩BB個show...

其實今次個節目點解咁多人衝出嚟話嘉倩BB？
講真佢自己都解番係佢第二次考牌成功渣車
節目就推佢上屯公 係人都驚啦
P牌仔梗係係啲靜嘅路操幾轉先上highway
咁快逼人上屯公同泥鬼一齊行真係無邊幾個得

停車場就仲浮誇
其實有乜可能個師傅落車之後係架車隔離跑？
個show 都見到嘉倩BB係因為有條撚頭無啦啦尻跑先分心望先撞

仲要新牌仔渣Volvo大車 叫人點預位？

但係網上一面到鬧嘉倩BB 對佢真係好唔公平
嘉倩BB我為你加油
想操車我陪你

有人跑就唔望路 咁次次揸車有人跑佢咪要停車

岩呀 揸車都唔係望前面
係人都揸唔到啦 唔應該怪佢

其實個阿sir好大問題
喺屯公叫佢望遠啲 自然會揸得正中

停車場個part講都廢事 成個節目兩邊都有問題

態度問題，唔識唔熟仲咁囂屎

Volvo xc40就叫大車？
個個拍車男咁渣k car?

我唔係話佢啱
而係話人哋第二次渣車
無啦啦有個撚頭 係師父嚟嘅係到跑
真係正常都會望啦
佢係錯全程唔望番路
但on9嘅係佢跑乜尻

係咪拖頭先叫大車？
渣嗰個係女人加新牌仔喎

我第一次揸車就上屯公咪又係路一條
行highway仲撚易揸過啲横街窄巷
不過嘉倩揸車個反應係真係有問題

好想知你地平時見到p牌揸到咁係咪咁關心人 定開高燈射人/呠到人驚

見到P牌通常避開比多啲空間佢

jazz已經係上限

女人揸車

個牌用咩換返黎?

第二次揸車
唔講以為學車係全程揸模擬器

條女唔掂

yes

女人揸車都會有叻既
正如男人揸車都未必醒得哂

但係陳嘉倩依個老女人
又自負，又唔認真，錯又唔認
P牌唔係老奉要揸得衰
仲有就係你揸得一部車
揸得唔好既話
就係一樣凶器

個師父跑乜鳩，第幾次教車

架車行緊個師傅唔跑點幫佢睇泊位

條女根本連中間都攞唔到，俾架Midget佢都係會撞
btw 講明嗰個男人係駕駛拍檔，唔係師傅 你地冇認真睇

香港真係多樓主呢啲濕鳩狗公

安全意識、態度好有問題
完全係馬路炸彈

樓主唔駛護主喇
點都講唔通

叫佢望遠啲就會揸得正有咩問題

你揸緊車就係渣緊車，係一部可以殺人既機器
邊個響度跑緊你都要睇哂4圍環境，無得瀨
佢比我感覺係好鐘意周圍怪人，總之自己無錯

效果來者

佢渣到咁都係節目效果黎姐下話……我真係唔覺得有人會渣成咁……

近幾年好多呀姐揸巴士，手車仲穩過部分男車長

大家都好似一上車第一次渣就無問是渣得好好咁
其他人渣得唔好就點點點

而家個時空就係一個新牌女人
仲要係駕駛學院學嘅
好喇 有牌出嚟俾ViuTv叫咗用佢補鐘做賣點拍野
但係就上屯公 又泊車嗰陣係隔離跑分人心

跟住大家就講到狗也不屌咁係駕駛都問題
無人屌個師父同節目安排

好嘢好嘢

on9
咁就分心？
不如話條欄杆問題呀

冇撚有錯，點都要搵位奶

師傅會唔會忍唔住一嘢揸落去

根本仲係一個學神咁，下下靠隔離嗰個俾指示
唔識分析路面情況

太多人一見女司機就屌，今次佢唔好彩成為形象化嘅馬路炸彈，係慘少少

依家帶起個話題，viutv好成功

屌如果個師父跑左去車左角又屌人無望

究極護主犬

睇個娛樂節目班友認真撚上身
同人地主播時已經捧緊女神嗰啲
轉半藝人咁有班酸民
見到特別喺班女人嚟

下次可以一入場就落車跑去人肉霸位先再睇位

啱呀 好似要屌到人終身停牌咁

完全唔專心、個柱如果係人黎既話

其實個師傅好大責任，行屯公好心叫佢行慢線啦，一黎左邊又唔洗顧，同埋唔會頂住後面啲車，無咁大壓力，但條女又掛住講野分哂心

佢就係無講叫佢望遠啲
淨係挨左就叫揸右 挨右就叫揸左 咁都無問題？

我真心都想知望遠啲有咩問題

我覺得個師父真係大責任過嘉倩

駕駛者態度當然要改
但講真新牌女人 what you can expect?

其實英文唔好就唔好講英文

之前同嘉倩合作拍廣告
佢個人勁串勁閪又濃妝
講出黎又無人信
大家睇下佢節目個態度啦真人好撚閪架

成班連登仔以為自己有車牌就係車神。

算啦，呢個可能係唯一佢地搵到自滿既地方，

可能有啲有牌但原來冇錢買車

係唔係
新牌仔都明既
唔會話佢
好正常呢

責任無分邊個大邊個細 個男人坐喺呢個位教路就要講解路面情況同揸車要訣
新牌女人係經驗少 但呢個唔係開脫既藉口

唔係咁邊有嘢剪到出街俾你班大帝屌鬼
我睇返自已車cam唔好？

on9
揸車係要一眼關七嫁
正面尤其重要
屌你而家直撞欄杆都仲可以話分心無問題

我唔明點咁多人鐘意陳嘉倩
同一樣係前主播既梁凱寧正1000000萬倍

撞完車個態度衰

未睇呢個節目之前 聽FB 連登傳聞都半信半唔信啦
但睇完... 佢好有自信加唔認得錯 我依家偏向信
至於D狗公 話係節目效果 咁咪節目效果

師父喺度跑係奇怪，但係冇問題㗎bo
比在喺條街度有人跑步唔通佢又望足人地全程
跟住一嘢炒落人地架車度咩

連登仔十歲就識揸車，學咗10個鐘就考到牌FG 50K

根本成個節目好多地方都有問題

陳嘉倩：揸車態度輕佻，教車師傅認真教，佢就hea鳩人

陪揸車個男人：陪新手操車叫人高速行中線，催佢後面有車揸快啲，仲要叫佢揸入石澳，係咪痴撚左線，石澳條路咁窄，本身都唔易揸

劇組：條友建議去石澳就應承，為節目效果完全唔諗安全問題，差啲炒埋架巴士度

唔好話咩為劇目效果先輕佻啲、揸住車傾計，炒車死得人

喺公路嗰個司機回頭望佢，佢覺得自己好靚所以啲人回頭望佢喺停車場撞到個欄杆，人哋問佢點解會撞到，佢就話唔知，只係知道坐隔離嘅師傅落咗車就咁樣，嗰個語氣態度完全係怪責嗰個師傅嘅感覺

完全贊同， 成個西樣，撞完人悔意樣都冇

節目效果來姐, 大家唔使激動

望遠啲揸得正其實對新手無乜用
應該教佢睇地下啲印
同埋教佢其實坐緊係架車既邊個位置 分十份既話就坐係大約7-8份
但佢可以估到左右點平行

成場咁大 都撞埋去 冇欄杆就車死咗人啦
佢忽左忽右 架車置唔到中
事後個態度差

鮑魚

好似呀叻 唔知道 睇唔到
你一離開就出現欄杆

難為你 個陣閪味 真係由裡到外散出黎

之前都有人講

咁啱囉 節目效果造成佢係一個臭西

男人揸車

入唔入到佢老不

有d 應該係特登，室內炒車。。
其實同駕駛學校合作。。。

陳嘉倩ver

拎到牌第二日已經上屯公啦

佢係p唔係學牌喎
揸到咁撚樣都pass路試

叫佢泊車 落車睇位 佢on99揸走左 唔追可以點做

P牌仔上身

佢撞左之後個樣都幾撚西，如果唔係影住，可能第一時間話唔關我事

新牌上公路行得唔太正都情有可原，經驗問題
但係停車場咁大碌柱都撞就.....
仲有態度都係

依啲公路炸彈
全程架車未行過中間，片嚟片去都算
個停車場咁靚仔都撞到

跟據樓主邏輯 佢第一次出車姐 情有可原 炒車唔係問題

阿豬阿狗都係女神年代

見唔到佢驚喎
見到佢囂張串串貢咋喎

師兄你有冇睇哂成集嫁
佢個個係駕駛拍檔
中段有個正式師傅教佢 個段佢啲態度閪到爆喎 師傅教佢佢懶醒 安全意識低
下段變番alex 成段係 姣婆遇著脂粉客 明知手車屎 仲掛住玩 差啲撞落大巴到

P牌第一日就上屯公

觀念錯晒
望遠啲仲係安全意識嚟
新牌仔掛住望地線轉頭前車急停咪撞囉
仲有掛住望線不停扭軚仲偏

連登仔識懷疑人地係節目效果
但係就唔諗下剪片都可能係節目效果

而家剪到係荃灣入屯門~停車場撞欄~返駕院補鐘~去石澳
但係停車場撞爆咗XC40嗰頭，無啦啦又邊有返架完整嘅? 我又唔係好信會喺你撞咗一部之後借多部

所以有機會係
1. 佢補完鐘之後先入屯門，去泊位再去石澳，咁理論上補完鐘入屯門應該唔成問題

2. 佢未補鐘就指佢去石澳

你有冇睇哂成集嫁 屌佢有因由既

中段有個正式師傅教佢 個段佢啲態度閪到爆喎 師傅教佢佢懶醒 安全意識低
下段變番alex 成段係 姣婆遇著脂粉客 明知手車屎 仲掛住玩 差啲撞落大巴到

唔想睇字 比重點你
安全意識低 態度差

佢個朵冇香過，一直都臭
利申暴大耶撚college

屌娛樂節目黎
個個上黎托海咁款
就唔會有呢個節目

睇到陳嘉倩揸車揸到咁
跟緊同一個位阿sir學車既學生會有咩諗法

咁講真
如果佢手車完美
個節目搵咩人睇

但係真係撞咗停車場個欄杆就有d過份囉

呢個系列第一日出街咩
咁大迴響（屌聲連起 得彈無讚）就係得佢一個 人既問題

新牌司機缺少路面經驗 要高度專注路面情況
而家仲要做節目令佢分心
不單止佢自己有危險 其他道路使用者都有危險

千錯萬錯都係人哋嘅錯
好難頂

冇特別諗法 工藝野始終係靠自己操練

唔係泥鬼問題
係P 牌開車拍節目
都未習慣架車，又要control ，又要比反應，又要同兩個人吹水，老手都唔係個個得你叫個P 牌上highway 做
btw 佢撞個下我笑左出黎

個節目反映左現時香港街車師傅幾多垃圾

仲以為之前泊到好碼頭就考車揸靚車

三張野先黎P牌

原來係充大頭鬼

真係on99, 又要落車話俾佢自己揸，但又跟住係尾係咁跑，個師傅就係典型無料又狗公既師傅囉，野又教唔到，淨係掛住溝女

唔覺
利申：沙駕棍波1 take

餵佢食朱古力先多鳩餘

其實呢 佢make緊noise

咁易分心佢都係收番個牌啦 仲要唔係將安全放係第一位
再者咁講 路面好多事都一樣可以令佢分心

同埋都係個句 撞左車後 比個正式師傅教 就好心好好學 懶醒又語氣差

節
目
效
果
姐

咁我幫手宣傳下
佢真係
態度好撚閪

擺到明係臭閪

其實 佢邊忽靚

節目效果黎既姐，嚇我唔到既
後面實有幾車睇住，前面就唔知

馬路炸彈💣黎

除咗個鼻大少少
其他ok嘅

屯公果個都唔係師傅黎
入大尾篤果個先係

個男人係話陳嘉倩練左泊位都ok
先叫佢自己泊
只係落車幫陳嘉倩睇位姐 咁架車繼續行
個男人唔跑點追

驚係一回事，但佢自己都好唔小心
睇下佢停車場果度先
明知自己唔掂都唔睇路

啲人話 節目效果喎
差啲撞架大巴 唔知係咪都係節目效果呢

餵佢飲湯就有節目效果喇

對波冇咁大就唔好戴咁大個罩，離撚曬啦

有啲似巴基斯坦/ 陳凱琳

原諒了

條女啲態度閪到呢

其實停車場嗰度撞死物當你節目效果，但石澳掙啲撞巴士嗰度真係痴線，巴士急煞上面啲乘客可以好大鑊講真。行都行唔到置中，個牌淘返嚟？

由bb變臭閪都係make緊noise
Make noise之餘 Pr都好重要架囉

人地落車幫佢睇位呀on9

其實擁護依條老女人既人
你地係未連閪都未屌過..波都未揸過

其實節目組應該冇諗過
嘉倩會廢成咁，本身應該之後挑戰地獄停車場變左做補鐘
明明嘉倩有P牌可以出車都咁多問題
成日都唔專心

真係唔知點過丙部

佢話佢之前已經揸過3次喎
仲要係咁強調啲朋友話佢揸得好穩

酸民？大陸嚟架？

收皮啦白痴仔
無睇扮睇左

同意一半半，
要講就講 港式英文
You can expect what

唔好講 港式同英美式既中間.. 唔三唔四

其實睇佢d節目越來越覺得d傳聞係真 再加上之前d 感情生活新聞

拍show姐 諗咁多拓

屌你 呢啲台詞黎姐 駕駛拍檔落車睇位係基本啦 你諗住個拍檔落車係跑去拎飯盒等收工？

最愁嗰個，其實係導演呀，呢鋪真係頭㾗喇

真，我老豆都係職業司機，佢話女人揸車最麻煩係好「立糯」，早排都聽到佢講搭巴士果時遇到女巴士司機手車好爽快

有冇人知㗎車整番大概要幾錢？
停車場條鋼柱又要賠幾多?

重睇啦 on9仔

繼續奶

應該唔會好貴，不過製作資源有限

佢呢啲揸架jazz 行出街我驚自炒到變肉醬

啱呀，仲要去到個目的地個師傅讚佢冇hi花條鈴，梗係啦全程都係咁踩到隔離線

唔認同你就係奶
你都癡撚線

係個唔認錯港女格乞鳩人憎啫

我覺得最大問題係個男人, 佢建議嘉倩行條高難度既路, 又冇啦啦叫人食下朱古力又話自己係度唔洗驚. 好明顯佢到唔專業.
差D 撞完巴士先叫人要望遠D. VIU 點解搵D咁既人我真係唔L明.

嘉倩揸車態度有問題我同意既, 但佢講明佢考完只揸過幾次, 佢應該到明白自己唔係好適合揸車, 應該係為VIU個節目先至揸車.

GO AHEAD

佢平時一定有人接送啦 邊洗自己渣

揀啲少車啲嘅路段同時段啦好心
加埋揸左一個鐘就上多車嘅屯公同入石澳，劇組為左個節目效果真係去到盡

我未睇哂套野 你句野似講緊個師傅叫佢係屯公要望遠啲所以我先諗點解叫佢望遠啲係有問題

幫佢睇吓點撞?

某d 男人好鐘意地板油去，大迫力停。又或者風琴油，好撚chok, 坐完想嘔

睇左去邊? 依家咪撞左囉

有波

好正

好想屌

個師傅狗公咁，戇鳩鳩，掙啲命都冇。自己死算啦，最撚仆街係到時炒其他車害埋人哋，危險到痴線

果個好似唔係教車師傅黎
果架XC40都唔係大車， 細SUV黎

個格西到

唔關女唔女人事
女人都可以駕駛態度好
問題係呢條女態度特別差，停車場佢撞之前根本無望過自己前面有咩

老DC9 同老小巴9

佢補鐘嗰陣架車溜後，師傅叫佢入P波，佢仲大師傅話有冇必要，呢啲女駕駛態度有問題，真係應該收番個牌唔好出嚟害人

咁撚樣叫穩

其實到有小小懷疑係VIU專登搵個垃圾男人陪嘉倩揸車, 突顯佢地有幾不足. 再搵個駕駛學員C FU教番好佢. 駕駛學員C FU就顯得好專業.

大佬呀佢有P牌嫁
Expect佢專心啲揸啦
停車場掛住吹水炒左即刻話教練唔係道就咁
正常P牌就唔洗教練就可以出車啦
你估仲係學緊車咩

狗公樓主仲盲撐

撞完條柱重要閪面捲利一d罪惡感都冇，架車唔係你姐，都唔洗咁撚樣態度

睇完呢個節目只會令觀眾更加憎佢，唔會因為覺得因為佢係P牌同情佢

連登仔最鐘意講
我第一次渣就點點點
渣去邊度邊度
心諗你揸成點關件事撚事咩

極危險
可唔可以練下車先出屯公

港女格
個老師傅提點佢一兩句佢起撚哂綱

大佬，佢撞完車重要閪面捲利，問咁點呀 我撞咗車，喂屌你扮下緊張尖叫下交下貨都好

見到佢撞完車個樣真係想一巴車落去

果個只係Pro Drive HK 既合伙人 Alex, 唔係教車師傅

坐後面條女好似幾正，有無人知咩名

你操車定操人

咁樣安排其實根本係搏炒車同搏比人屌
首先，無乜揸車啱啱考牌，就多車屯公石澳，仲要做住節目嚟揸，搵個廢嘅跟車又食朱古力又盛
第二，劇組應該知佢港女開，手車應該都唔掂，就搵佢返嚟睇佢點炒，再講到駕院幾pro點幫到佢，幫埋Volvo賣廣告
個個以為真係一個教人揸車幫人嘅節目，咁悶無人睇啦
睇呢度出面幾大反應就知個節目成功嘉倩就慘啲咁樣擺上枱，依家大家都知佢咩料啦

望遠啲係治本
睇地下啲印係治標
第一次揸P既新手你叫佢即刻就望遠佢都未feel到已經炒左啦
緊係教左佢點過新手期再慢慢教觀念啦
揸車係無得比佢錯誤中學習的

會閘停佢，再落車屌爆佢老母臭閪

學車果陣師傅已經係教望遠啲，呢個係基本中嘅基本。
你學車果陣師傅點教你？

真

其實上屯公有幾驚

Simp

闊度同model 3 差唔多，長度仲短過model 3，咁都算大車
只係加高咗嘅compact car嚟

渣車都有女權撚

佢點解可以連快線係咩都唔知筆試都應該pass唔倒喎

入赤柱先經典
騎住條線黎轉彎

果下真係差d 同架新巴撞
架巴士都急停左係度

個巴士佬一定屌緊佢

真，依啲態度真係cls

淨係知佢個牌係買返嚟

話鳩知人地係側邊跳舞喇
自己分心望第道引致意外喎

係咪唔記得左佢補鐘個陣 由小瀝源渣到入大美督 佢第一個燈位就Q埋隻手...又唔肯認錯(真性情 好難扮)

你話上屯公 行港島南係難 咁上面個個唔算好難掛?

呢d show同賽車一樣...睇撞車, 危險
無呢d畫面邊有收視

本身架車定位係compact suv 只係屬於細車級別

條女成日駁嘴好黑人憎
師傅教佢搵避車處讓後車行先
然後佢話點解要讓 咁我揸快d咪得
都痴9線

P牌技術唔好係正常
但陳嘉倩係駕駛態度唔好
偏左偏右係好常見
應該係自己多d留意左右鏡
而唔係下下靠人提 仲要覺得成件事好合理

但應該好撚淫底
同個教車講專登著短裙

拍緊節目 梗係想有啲互動
唔通由個師傅喺側邊跑 望都唔望咩

態度有d差

我第一次學車都唔會咁啦

個節目就係想吹奏駕院教車幾撚掂姐 不用太認真

利申 見到陳嘉倩渣車會避開

學車有咩事師傅都幫你煞車 咁咪可以放心咁去學望遠
但架架車個感覺都唔同
一黎叫佢揸suv個感覺要重新適應
叫佢望遠我唔覺得會有即時幫助

真係好似你個名咁

呢d show緊係搵個無咩知名度嘅後生女做
反正都係睇靚女炒車姐
搵陳嘉倩，個師傅又食佢唔住
紅又唔係好紅，話後生又唔係話老又唔算
呢次陳嘉倩同viu真係雙輸
套野完果陣佢手車正常番可能會好d嘅

條友駕院牌
吹奏教考試好掂咋掛 考完都唔識揸

仲要 你要理解第一次揸P既新仔有幾騰雞 尤其係女人
比個空泛既指示叫佢自己感覺 好易出事

Ben Mak
你拍呢套野都辛苦了，不過又真係危險左d，同容易影響埋其他人，希望經此能增長你既經驗啦～

佢泊車落去睇位吖嘛
之後有後車上嚟
擺明條友懶醒想揸去第二度泊

屯門嗰車位空到咁樣，左右都已經冇車，咁大個L米都拍唔掂， 真係想問吓駕駛學院係點樣教泊位

皮笑肉不笑果種

SP ONLY

你要理解視線運用，係學車果陣已經要掌握點用，邊有可能考到牌之後返轉頭？

佢用一個錯誤嘅方法令到個新手以為係正確，之後佢就會繼續用錯誤嘅方法去揸車，馬路炸彈咪係咁樣嚟個囉

佢咁嘅駕駛態度根本唔應該考到牌

個格閪撚到呢
好好檢討下啲駕駛態度先揸啦 陣間唔覺意車死人

痴撚線
望遠啲係安全意識嚟

番去睇李榮浩老師好過🙏🏼

好撚正呀

支持嘉倩bb

呢個係駕駛態度問題
佢上到highway仲係到沾沾兩邊司機都望佢
而唔係專心揸車
呢個肯撚定唔關P牌事囉好嘛

節目效果黎者...

利申係將軍澳見過真人，果時仲係CCTVB，一路行對眼西到不得了，又厚粉，唔上鏡就鏡頭，仲樣衰過Yolo 後面hea 跳果班妹妹

我會自炒
讓晒成條路出嚟比佢

想知佢話讚揸得好穩嘅朋友係咪全部都係狗公嚟

佢絲打黎有開ac

其實可以臨泊位前, 才落車幫手睇位, 佢依家係兜緊圈, 無必要落車

愈來愈西

或者係佢自己鳩up認叻

餵朱古力正死狗公屌你老母

佢個牌地下執返黎？

態度咁樣樣，幾靚都冇用

根本危駕

D毒撚狗公真係好弱智
Bb前bb後又護撚哂主咁
你唔係以為咁樣會有得屌下話
照下鏡啦
香港就係太多呢d男人先搞到d女on99咁

有我喺度驚咩?

啱 又唔係揸得好 宜家同個欄互動囉

撞一撞商場要claim燕梳佢係咪要加p?

死狗公你好噁心

我估係條友冇撚諗過個停車場咁光猛咁闊陳嘉倩都可以直轟落條柱到
佢落唔落車真係唔係陳嘉倩可以撞車嘅藉口嚟

點算呀？ 咁點呀？ 我好亂呀

停車場嗰度落咗車又唔叫嘉倩開窗真係攞嚟搞
唔練車一嚟就上高速又係攞嚟搞

我有無睇錯360鏡頭

呀～～～～～

Miss左琴日個集 邊到可以重溫

你冇睇錯
所以真係應該停陳嘉倩牌

Viutv apps或網頁

Volvo 撞擊測試

講緊拍緊show 呀點專心呀
又要開車又要同兩條友吹水又要睇路比話題，你真係sure 佢真係知自己做咩？你話開左幾年架車唔睇都知啲button 同堂軚轉向比熟曬個人自動比到反應就話姐，家下你要個P 牌做呢啲，你點做呀
P 牌正常都要補幾堂or 搵人帶下先上highway
家下佢似直接黎料，仲想點
危險就一定，佢駕駛態度咁嘅情怳有仲咩好期望
根本個show 一開波唔應該直上highway

呢D正宗馬路炸彈

你地係咪搞錯咗，個show就係要搵個p牌唔熟手既嚟拍，搵個大師傅咁勁既人嚟拍有咩娛樂效果？

揸架XC40就話大架
應該話好彩係揸富豪所以先至人冇事

一search佢個名既關鍵字係 黑面

清你係咪偷換緊概念
我由頭到尾都係屌緊陳嘉倩嘅駕駛態度問題
同佢係咪拍緊節目冇關
佢喺公路揸車竟然關心嘅係週邊司機路過都望佢
仲嘻皮笑臉
而唔係focus返自己堂軚同架車
拍節目就可以拍到忽略自己揸緊架車
係個司機問題唔係個節目問題

仲有 節目組而家咪搵咗人帶路
當然帶佢條友唔係話帶得好好
佢最戇鳩係唔叫佢行公路最左線搞到拉哂龍
但P牌本來就係合法出車
理論上冇人係隔離都應該可以安全駕駛
唔係學緊車呀

快d上黎回應大家啦嘉倩bb

最簡單，可以保持係行車線中間係基本。佢跟本判斷唔到自己駕駛空間位置。
重有虛心學習人教你野，態度問題。揸車安全先係重點

撞完好似事不關己咁，仲要咁串咁多藉口
補鐘可以橋埋雙手
語氣又差
好彩唔係撞到人，撞到人都只會係同一態度

睇到好撚尷尬 條女真係極品

佢係雙面人 個樣都好膠

佢都唔靚，咪吹奏啦

相信停車場撞到死物，
High 花架車之類，
好多新牌仔都會試過，
所以呢個唔係條女最大既問題，
因為揸車技術真係要時間去浸，
最緊要人冇事

條女最令人反感係撞車後個態度，
唔明點解會播出街
我諗大部分人都係屌緊呢樣野

雖然人係幾靚女，
但呢下真係扣晒分，
睇到出個格有d 西

隨時屌佢嗰班連車牌都無

on99 左度右度先會飄來飄去

佢係咪混血
佢呢啲樣輪廓太出去到40歲就顯老
因為輪廓出容易出虎紋
不過真係好靚佢中學嗰陣時
我係女仔都覺得佢真係好靚
老實講差唔多同李嘉欣叮噹馬頭

跟住實有人衝出來話佢撞完車閪面都係節目效果

又係唔識踢波唔可以講波嘅論調
鬧人駕駛態度唔需要有冇車牌
同埋樓樓上都講緊呢到大部份人屌佢駕駛態度
你又冇啦啦話咩人可能連車牌都冇

利申有車牌 已甩P

你又係咪搞錯咗，而家係會影響到其他人，好似赤柱架巴士咁要因為佢急停，因為娛樂效果而影響其他人嘅安全，係咪有啲過火？

咁師傅係隔離屌西都唔可以分心啦殺人機器
依家就係佢搞到學生分心出意外而完全可以避免

佢個樣就真既
初中已經識呢個人 個樣已經係咁
不過雙面人都係真

同校

多少有做show 成份，唔係點入hksm再陪訓，半節目半廣告。
不過hasm d導師一貫教法，講得好理論，一程車有問題講左出來，要你自己消化，
如場內上膞位，其實應該停一停俾佢睇下點預佢距離，車入睇同落車睇下實際情況

我反而覺得條片佢個駁嘴態度係想做氣氛出黎

c segment都叫大車
咁golf都係大車啦
golf同xc40都係c segment

沙駕pass到都唔代表啲乜

我錯了
女人就係原罪
我唔應該幫女人講說話

佢係有牌㗎大佬
連唔踩線都做唔到

就係成日有你呢d 人護航護到d 港女又串又閪

女人本身就唔應該揸車

係呀153都係make緊noise

勁撚多次女車長埋站上駁嚇撚死，個站條柱仲爛撚哂

出站成四條線都要攞多手都見過

香港人英文差就係多你依d人 驚錯驚比人笑就唔敢講
包容下啦

想屌閪就認啦狗公

第一次揸得唔好但係會反省會檢討囉

衰在條女以為自己好勁分晒心
根本學車揸細車轉suv咁款已經唔同空間感
就要小心好多
竟然冷自如咁傾計

短裙

More

屌 我都咁炒過

都未到泊車位

佢撞車之後個樣同態度勁西
佢平時對人九成時間都係咁冇幾可見佢nice過

要望個拍檔，睇鏡咪得囉，使撚拎頭咩
柒左就認左佢啦
btw 點解無人留意條安全帶

佢能力未到同時揸車同做節目反應

唔知點解愈睇佢愈唔順眼
呢啲野真係相由心生

佢揸車真係無量力而為，呢個先驚

XC40已經算係咁啦

唔覺佢好西

我一考完就入機場
屯公濕碎

入實入到

富豪贊助個節目

收皮啦 駕駛態度咁撚差講經咩 囂張到唔知以為佢揸咗好多年車

上升完去性別問題未
就算有個男p牌仔，用啲咁嘅態度揸車，咪又係俾人屌死
喂唔好攞性別做擋箭牌啦，又想推鳩啲人去仇男仇女

依個真
臭雞黎

點解要讓呀

唔係啊，我見個節目係viutv 節目排行最多人睇第一位，高過有mirror 既「考有feel」。

唔識揸車唔明，咩事

應該主動放棄個車牌

你唔好轉移視線啦
呢到嘅巴打無話過女人唔女人
男定女揸車態度咁差都係都俾人屌

揸得架車喺馬路就責無旁貸
唔好一面無辜咁嘅樣
揸車撞死人都係判得三、兩年
唔好累人

個嘴成日藐下藐下想點？

360鏡頭 前中後都會睇哂 感應到有物件喺度會響

唔撞吓邊有效果，無呢個效果，大家點會講得更興奮🥰呢啲就係吸引人睇戲劇效果，如果唔係咪同cctvb咪一樣囉，係咪大家想係咁？

鳥瞰式360度泊車鏡頭

其實就算係節目效果 呢個都係一個機會黎
佢虛心少少 依家0係IG 定youtube定乜Q 拍低 真係認真上下堂 補下鐘
講真 你見賣相D豬閪都可以發達
佢有咁既樣 除非KEEP住個西格 高高在上 唔係真係sponsor都唔洗點R
D仔都渣住自己架車 輪住去教/幫/比機會佢進步啦

佢肯咁做 就算到呢刻呢度又好 FB又好 屌佢既人 都會轉曬會去撐佢啦
叫返嘉倩BB啦

當然...都係建議黎 佢可以對D comment don't give a shit
都唔緊要既 但佢改進渣車態度/技術之前 麻煩出出POST 等全世界有返少少準備 佢依然係主角黎

咁都撞...

收皮啦死狗公

嘉倩BB我為你加油
想操車我陪你

撞商場條柱係咪要加P?

果然係真人騷

又幫佢諗藉口

但靚咩？

咁點睇啲新牌學車用貨van?

btw,XC40都咁大車？

個個聽曬你講移完民就呢係唐人街圍爐
大學班professor 英文廢到小學生咁都照用英文教書對答

其實佢唔望前面
就算冇條欄杆 下一秒都係會撞牆

最衰都係條柱無加黑黃間啦

就係你呢D 自閹閹人既仆街 搞到D香港男仔 連蜈蚣都不如

一個做錯事既人 咁岩佢係女仔 鬧佢既人係男仔 就上綱上線 拉去話係男仔蝦女仔 借機發洩

咁唔通個陣 許志安偷食 保錡無縫連接 D女鬧佢又可以話佢地 仇男? 呢D男仔都會鬧啦?

今時今日 女性地位咁高 駛撚你幫女人講說話?

而且你亦唔係幫女人說話 你係包庇一個公路炸彈咋 咪撚0係度搶道德高地啦 ON9仔

我覺得係靚既
第一次見佢已經覺得好靚
不過果陣覺得佢塊方面方到起角美中不足
依家好似冇以前咁方 雖然都係方
但有時又覺得同以前差唔多
可能有打下針

假如節目組搵個正常識渣車既女人去做 仲有咩吸引到人睇

唔知係節目效果定點？
如果呢個係條女本身嘅駕駛態度
咁就希望佢交返個牌出嚟

揸得架車出馬路，唔該認真啲專心啲
明知自己新牌又唔熟路面又唔熟架車嘅操作
但仲好似玩玩下咁
要明白，條路有好多其他人用緊，唔係得你一架車
一陣大意又會多個好爸爸/家庭支柱出嚟

上得呢個節目都係新仔但而家唔係講佢識唔識揸

有人係路邊屌西 司機就唔洗睇路？

其實成個節目得佢一個係P牌，其餘兩個都係18年牌學揸巴士，仲有兩個未有牌

有人係街扑野你都要望路啦
一係你停低慢慢睇

XC40 點係大車呀 ...

佢個牌都係呃返嚟

貨van冇車頭 其實易睇位過私家車

利申貨van牌 啱啱考完揸返私家車都要適應下
但唔會戇鳩到直轟條柱同喺公路左右西

expect 揸得出街就小心啲，
睇佢揸到當打機咁

其他搵p牌一路揸一路講嘢，好危險

用美腿換返嚟

條女撞果啲柱，係啲門口位嚟，用嚟擋一擋啲人一出驚有車經過

分分鐘有人出嚟，條女都直轟落去

利申，除左拖頭咩車牌都有

屌你老母仲幫佢兜？
揸車成件事要認真對待.
關乎人命架，呢件臭雞咁嘅態度同技術
我Expect佢呢世都唔撚好揸車呀

隔離條狗公直頭係騷擾緊佢

港女10個有8個係炒停車場

巴士急停果下應該唔係節目效果啦
唔係隔離條仔救得切應該炒左

節目組整返D低難度路線揸下咪算

因為之前叫人投票

㗎車震住去，痴撚線

鍾培生隻雞

佢揸得差唔係就係個show既gimmick咩...

所以 ？ 女人 Tesla 停車場都未撚出到講呢啲

犧牲自己形象嚟make noise
應該得連登仔先咁天才諗到

個停車場其實係邊

揸得差同個格閪係兩回事嚟

揸得差都可以性格好

撞車果陣睇吓係咪節目效果

巴士嚇到dup停都係劇組安排

揸車可以睇到一個人嘅性格
佢而家咪充份展現佢有幾閪

反而佢個partner上屯公無叫佢行返慢線先係最大問題，行中線俾快線慢線一齊爬頭，做哂中線L

所以嗰個位真係唔關架車大細事
係佢冇意識揸車望前面係好撚基本...

珍

其實都只不過搵嘢嚟炒作 唔通真係成個節目就咁正正經經教人揸車咩 係要有啲意外先吸睛嘅 如果唔係應該冇人會想keep住睇 只不過擺啲藝人上台玩咁解喈

所以男人咁樣出停車場

同個官講囉

冇能力駕馭到就唔好坐上司機位啦

一個就大波

一個就大pad

冇計，多青頭

換完衫覺得幾好睇（自我感覺）

點估到揸車要戴安全帶

渣富豪都可以撞 仲要XC40已經係好細架個種.....
佢個車牌唔係淘寶買返嚟都唔信啦

佢對師父同對條厹嘅態度係完全唔同

BB定EE？

哦 男人比例上撞停車場少好多

呢單唔係女人揸車咩？

似合和

繼續兜都只會令更多人憎條臭閪

師傅落車之後係架車隔離跑 - 其實驚撞到個司機多D

有乜好屌?
大家把人渣車恰眼瞓/玩手機
響cam面前限住速咁渣咪算安全

現場是天后廟道42號私人屋苑華園的停車場，早上10時許，一名男子駕駛私家車駛至大廈一樓停車場時，懷疑失控，猛烈撞向另一輛私家車，男司機手腳受輕傷，期間消防員到場戒備，警方正調查意外原因。

正解，出錯永遠都話自己睇唔到，完全冇諗過自己出咩問題。

我理撚得條臭閪點, 話尻知佢閪冧啦

咁下次叫佢考26，夠細未？

個鼻大撚到一舊野縮埋一齊咁

女人揸車得兩種
一係好辣
一係好廢

一句講哂，陳嘉倩定梁凱寧？

開咗cam 但唔係 parking mode?

典型港女

用短裙換

無柱想睇下viutv點收科

當年有個撞爆幅公屋石屎牆直飛落街反車

臭雞

無人識欣賞有胸既女生

清好醒

撞唔係問題, 雪藏牌手車唔穩都唔係咩大問題,
但係就撞之前個幾秒, 佢個態度輕挑到,
做節目係要輕鬆都好正常, 但睇住你個個又唔係度,
你就應該要即刻認真返啦

收皮啦屌你老母 繼續兜落去啦仆街

正常雪藏牌 （佢仲要雪藏P) 揸車應該勁驚剩係識望前，佢反而可以望去左邊。剩係呢樣已經覺得佢不如交返個牌出黎

馬路炸彈

咪係完全唔知佢撐緊乜
路邊做乜你都要操控好架車架啦大佬呀

我兜你老母臭閪呀

老雞是沒有人要的

有呀大佬

B你老母臭閪咩老女人倩姑
之前D cosplay都已經想嘔

高級🐤
何必理會

不過唔該唔好再揸車

一係諗計博佢再出事，起碼加p

老雞

嘉倩bb話架大巴係佢專登安排㗎

利申：想揸嘉倩bb個波

準備新一集

我懷疑架車響爆佢自己都唔知，甚至熄咗citysafety
我試過因為停車場個閘bar而著左citysafety
利申: V40

希望今晚部Galant可以大步檻過

睇個撚款都似係㗎喇

新hiace有頭

佢真人同响節目一樣係臭四， 連登仔唔好再幻想

其實要裝多個倒後鏡係司機右邊比師傳睇，等師傅可以睇到司機右邊嘅路面情況。

今晚再抄過

咁都好短 坐得高都易睇啲
始終同私家車係兩件事嚟

BMW X5X6應該係貨櫃車

有牌就即係準備好，合理化撞車？

撞到野喎大哥
點拆呀

P牌唔係牌?
P牌除左行70 同無快線用，有咩分別?
如果出到街撞到人，可唔可以一句P牌就無事

樓豬一係嘉倩啲兵仔
一係根本冇車牌

直線都行唔到喎大佬

快爆 等緊你

最搞笑 停車橋埋雙手

講馬要跑得快過隻馬

又幾正喎

無車牌識條鳩咩 拉講馬講波黎講
不過無架 香港人個格都係咁 踩人地托高自己

可能拍節目熄咗
但佢好明顯沉醉緊條友咁追佢，掛住望自己俾人狗衝，又唔撚望前面，先會撞

要托返對搵食架生兇黎丫嘛，撚記得點揸車咩

唔洗車牌都知要捉實軚盤啦
下話

佢撞果下笑左好符合個節目

留名，好多狗公都面對唔到

more please

最新果集，差啲俾部貨車收皮

臭閪性格收皮喇佢

你會唔會叫一個殺人犯做BB?

陳嘉倩睇黎好喜歡揸白卡嘅人

同樣係P牌，阿妹真係好睇好多

佢把聲都幾難聽

同埋原來得某角度係靚

嘉倩BB好淫呀

嗰陣學車都記得師傅叫我望遠啲

成隻人妖咁都有人話靚

唔係講佢駕駛技術，係講佢駕駛態度

其實泊車跑係因為alex見佢試下自己泊
佢見後面有車到 自己一個揸走左去先會要跑
咁又唔好以偏概全

補鐘個陣唔講以為佢先係教車個個
睇完對佢印象好差 態度好閪 真人一定仲閪

btw 冇咁大對波就咪戴咁大嘅bra

好心你揸車做司機
一眼關七係應該要做 係責任嚟
你坐得個司機位
就梗係要留意道路安全
先唔講你係屯公石澳嗰度嗰啲嘢
喺停車場你都可以唔睇清楚環境亂鳩咁揸
淨係掛住望個教車師傅追住佢架車
連前面都唔撚望吓
今次就話你好彩 撞嘅係條鐵柱啫
咁你下次撞到人咁點算呀
再加上教車師傅係唔放心條女
所以先跟喺則邊
講撚到佢跑喺則係特登令到佢分心
咁都叫做係佢錯
我真係笑撚咗囉
呢啲瘋狂司機嘅車都係留返畀樓主你坐啦

雖然唔排除係做節目效果
但係驟眼睇 條女咁撚樣揸車法
我真係覺得好撚恐怖
甚至希望收撚返個P牌佢

港女咁氣焰就喺因為你依啲狗公護駕當道

中曬point 師兄

佢仲強調話佢著左短裙
博咩

製造到話題即係個節目成功咗一半，如果真人 show 搵班乖學生做足師傅要求唔會犯錯，咁你睇埋我嗰份

我明呀，我都試過

新牌揸第二次上屯公有咩問題？ 要揸幾耐先上得？

師傅叫佢泊埋一邊比後面車龍行先
佢仲問點解要讓 讓完都會有第二條車龍
閪撚到

嗰節目拍咗咁耐，都冇撞車新聞傳出，
就知驚險鏡頭係節目效果，有啲位分分鐘係師傅揸
不過炒到咁多人留意viu 節目係好事

現實就係咁, 冇gimmick, 冇noise, 冇人睇, 冇人講

其實屯公係一條非常簡單嘅路

同第一次揸巴士果個拍埋一齊對比大到

係就唔會日日炒

現今世界就係要浮誇

技術嚟講行屯公易過行鬧市好多
炒嗰啲基本上都係超速同亂cut

唔知係唔係我識好多女都係咁嘅態度，所以覺得冇乜問題。

揸去邊操車都唔係一個問題
係佢揸車心態有問題
諗住有師傅喺度就天下無敵
成程車喺度笑笑笑 當玩咁揸

到佢真係炒撚咗咪又係喺度扮無辜

所以咪咁少view囉

大部份人都係睇人仆街最開心，就係嘉倩夠柒先引起話題多人談論

之前係咪有八卦新聞話佢寸？

你試過白卡定中生

你搭的士、巴士，個司機分晒心、周圍望
你屌唔屌？

串人前用下腦啦

行highway 先輕鬆
俾佢行橫街窄巷嘅話
啲賽跑冠軍會變保齡球樽

個師傅問佢睇唔睇到條柱，條女答睇唔到
緊係啦，你都無撚望前面
個師傅係你後面跑又點？係市區周街都係人係咪又唔使睇路掛住望人就俾油行丫

咪又係雞
b 你老母

仲標榜【P牌仔】

撞咩都無所謂

最緊要...有錢
肯賠就得

個下巴兜閪左D

袁沅玉啦不如, 鐘意老坑武則天

龍翔cut 雙白，有晒片有晒證據，唔駛罰

屌佢治癒GIF遲D見到佢

都明, 如果用麻甩佬渣車有咩好睇

拍節目阻到其他道路使用者
係呢點有問題啫

袁沅玉正呀
佢有咩新聞

有人跑就分心
咁勸佢都係唔好出嚟揸車

炒係因為串燒啫
點解串燒？ 咪就係有條on9揸40

有咩好比較

完全滲晒啲港女格出黎

都唔係話咁樣嘛
你睇開美劇都好自然feel到怪啦句野
仲要上網打字就應該查下先打啦
邊有話驚唔驚
又唔係面對面

仲要第一個反應係 唔係我問題呀 咁既反應
錯就認 俾啲大將之風

嘩唔知以為考到車牌先正式學車
好撚野呀你

我阿媽當年十八歲就去考車考棍van都揸得好過佢
女人p牌大撚哂？任撞唔使認錯？
理性啲啦好心

屌佢老母成個太監咁撚樣護主 癡撚線

你留意吓 佢幾乎無意識留意右手邊
所以話駕院廢人買牌揸

你都戇鳩 咁樣分神咪即係抵佢炒囉戇鳩仔
喂你係咪真係戇鳩架 你同條女一撚樣一味賴
屌好似一定唔係自己係主因咁
戇鳩仔無撚用？

多灣同上落斜
又多相機
變左快線成班車手一野上100
轉頭又收
新手唔熟隨時跟炒

爺爺3歲比日本仔打死

我唔係好明我有講錯野咩
我係話我阿媽十八歲個陣去考仲要考棍van都揸得好過佢 有咩問題？

撞唔死佢算好彩

你點知你呀媽個陣揸成點

Up乜鳩呀你

我誇大黎講 即係咁講姐

睇緊第一集 條女串撚到
話自己同個飄移車手同grade嗰下個格真係閪撚到呢

大撚到，童顔巨乳

佢揸得衰態度又閪

新一集

希望大家睇完唔好覺得揸車好似玩
p牌可以大條道理鳩鳩下
條八婆錯誤示範